蘋果維修

依家過左保養 拎去原廠維修都話要有單先肯搞
但部機成兩年前 張單已唔見左.. 巴打知唔知可以點做？
原廠無得搞的話 有冇邊間出邊係信得過？
Ps: 6s 叉叉下電出煙後 開唔到機

Apple 應該唔使單，你部係水貨？

行貨黎 去天才話開唔到機無得搞 要去維修店，
先前約華風 ，人佢今日打黎話依家要有單先過到機幫我處理，無單 apple 唔批佢地去做，
我問 我有盒得唔得 ，佢都話唔得 ，一定要有單

咁樣搞法幫你維修都唔平，換一換底板隨時兩千，買過部算啦

原廠搞唔到就諗住問下邊 邊間好 睇下佢地報價先再買

部機apple store買定街舖？

類似studio a 果種 但唔記得叫咩名

去Apple叫佢拎張轉介紙
跟住去老銅TSO

我之前唔見張單係咁樣做
依家唔知得唔得

得